香港可以起地鐵 點解唔可以起地下城

秒殺土地問題

公屋向下發展 輕鬆解決

唔通風
有衛生考慮
水浸咪死

香港人不嬲都係養豬咁養

樓主
有d適合做政府高官既潛質

喂 俾地方你住仲想點

因為向下發展比向上慢兼用更多時間起
長久仲要煩地下水嘅問題

香港政府不知幾有錢

應該起天空之城

其實又唔可以話樓主
向下發展雖然係成本問題同速度
但都係另一個解決問題方向

係囉 林病話要focus喺土地問題 唔好諗其他野嘛

政府有錢還有錢，你估啲錢係俾市民洗架咩？啲智障高官拎哂啲錢去起垃圾啦

人地日本地鐵站下面大到

地下城夠唔夠垃圾

垃唔垃圾得過呢啲

香港多就係錢

堅尼地城

係，有錢人先可以見到陽光

一語中的
有錢政府唔考慮

你當左開鑛咁玩？

人要光合作用 長時間無陽光射下你好易會病

發展商問題，分唔到庄
之前好似講過鰂魚涌定銅鑼灣起地下街，但後尾bam左

遲啲大灣區人可以住上面 原種本地人住下面